%doc: fonts/eso/4t d'ESO/Comiat 4t ESO/Acte de Comiat de 4t d'ESO.odt
\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{Els millors desitjos per als nois i noies de 4t d'ESO} % titol
{Dijous 4 de juny, a l'Escola, vàrem celebrar el Comiat de 4t d'ESO\newline
\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/acte_comiat_4t_deso_01b.jpg}} % subtitol
{ESO} % seccio
{945} %pagesof
% curs: Els millors desitjos per als nois i noies de 4t d'ESO

{%\Large
Nois i noies, familiars, professors..., tots ens vam emocionar i vam passar una estona molt entranyable que, de ben segur, recordarem sempre. 
D'entre tots els parlaments que es varen fer, volem fer-vos arribar els dels pares... Gràcies pel camí fet, dia rere dia, al nostre costat. 
}

\authorandplace{El Claustre}{Escola Solc}

\end{news}
